<resources>
    <string name="app_name">3Cuadras</string>
    <string name="navigationTodos">Todos</string>
    <string name="navigationFavourites">Favoritos</string>
    <string name="rating_tail">/5</string>
    <string name="price_tail">(max €€€€)</string>
    <string name="closed">Cerrado</string>
    <string name="open">Abierto</string>
    <string name="not_available">No disponible</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="navigationPreferences">Preferencias</string>
    <string name="info_Premiun">Estas ejecutando la version Premium de 3 cuadras. Se capaz de encontrar los
        establecimientos de bebidas y comida cercanos a tu posición.Para ello no olvides aceptar el compartir la
        localizacion de tu dispositivo para tener la referencia y comenzar a buscar los mejores establecimientos de
        comida y bedida. Aprovecha para jugar con las preferencias de buscqueda en nuestro menu de aplicacion y filtra
        tus busquedas para afinar mejor lo que realmente te apetece. Por supuesto no olvides marcar tus favoritos y
        consultalos en cualquier momento para no tener que perder tus busquedas. Otra cosa! pincha en los
        establecimientos! visualiza la informacion de precio, horario, valoración del establecimiento asi como poder
        ponerte en contacto para hacer tu pedido o reserva o por que no? un mapa donde poder ubicar y recoger tu mismo
        la comida o bebida que te apetece.
    </string>
    <string name="info_Freemiun">Estas ejecutando la version Fremium de 3 cuadras. Se capaz de encontrar los
        establecimientos de bebidas y comida cercanos a tu posición.Para ello no olvides aceptar el compartir la
        localizacion de tu dispositivo para tener la referencia y comenzar a buscar los mejores establecimientos de
        comida y bedida. Con Premim podras aprovechar para jugar con las preferencias de buscqueda en nuestro menu de aplicacion y filtra
        tus busquedas para afinar mejor lo que realmente te apetece. Por supuesto no olvides marcar tus favoritos y
        consultalos en cualquier momento para no tener que perder tus busquedas. Otra cosa! pincha en los
        establecimientos! visualiza la informacion de precio, horario, valoración del establecimiento asi como poder
        ponerte en contacto para hacer tu pedido o reserva o por que no? un mapa donde poder ubicar y recoger tu mismo
        la comida o bebida que te apetece.
    </string>
    <string name="freemium_info_text">Esta es una version Gratuita y por tanto no esta disponible esta opción. Por favor
        adquiera la version Premium para seleccionar sus propios filtros de busqueda.
    </string>
</resources>
